愛國食煙死基佬 VS 奶共哨牙震音佬

一上又見到你,今次癡左線??

我揀基佬
起碼靚仔
個哨牙佬

屌其實個post未打完 好柒
由佢沉啦

屌 尊重原創啦仆街仔